是日靚午餐 意式燒豬肘配番茄sasa 跟 飯

少

廣九直通車大雞脾飯

偷工減料呀？支骨冇咗一半肉

兩條手指咁細嘅豬肘 成四十蚊

好似唔係百里香 ?

睇正負皮都知

一號餐係燒雞喎

印度仔想洗走百里香老闆個名

食屎狗吾食百里香

無脆薯皇喎

上次食過，難食到仆街

講下味道先
今日遲左2個字落去
條龍就黎過三記
咁順手試下新鋪
首先個汁我係唔鍾意
調味調得有d怪
但豬肘骨相當唔錯
聞落夠香 食落香料調味都好足
肉質嫩口彈牙
如果有3條就更好

有一點要批評下
跟餐只送熱奶茶 轉凍要加8蚊變佢個燈膽奶茶
唯有硬飲熱奶

奶茶味道唔錯 茶味岩岩好得黎唔澀口
食落個迎香穴好c伏

百里香係跟脆著皇

係
成日被人link up左 好煩

老板唔做百里香拿？

百里香冇出糧俾打手 ？

中非老

中非打

搵日會試下呢個餐

百里香幾時推出廣深港高鐵大雞肶飯

唔知
中非老

笑什麼

老闆開新鋪

岩先11點半去到仲有位，食完出黎已經排長龍

佢d名咁長係咪想抄百里香

我12點3，4到去到
條龍長到我入唔到金茶王

依間衛生呀
千祈唔好似香港觀塘駿業街熟食市場某食肆
食到人屙嘔肚痛
G持

原來收左佢地錢

隔離鋪老闆去人地鋪梗係入唔到

真係唔係老闆
要點先信

咁你見到佢有乜唔衛生就快啲打1823啦喎
唔好好似某三個字名嘅鋪頭
咁唔衛生 食到人肚屙
一齊提升香港觀塘駿業街熟食市場既清潔水平

中立非衛生

呢個飯賺撚到笑

印度仔不嬲都止淨係食百里香嫁啦 btw 9成係
G持印度仔

中立非止淨

呢間新嘢好似唔錯

老闆2點後去百里香係咪唔會有A餐？

唔係咁講
開鋪唔賺唔通開善堂咩
最緊要係睇d人比佢賺得甘唔甘心咁解姐

值得一試

有O餐 （屙餐）

中非老
唔知

狗飯

啲醬係咪茄汁+生粉水+糖 鹽整出嚟嘅

人地正宗沙沙係番茄切丁架啵
呢個汁乜丁都冇

有乜所謂 好味 唔夾硬做宣傳就得
呀仲有
唔好好似香港觀塘駿業街熟食市場某餐廳
啲嘢食食到屙至為重要